# Баг-репорты

## Баг №1
- Заголовок: при не корректном пароле происходит Username Not FoundLog In Successfull
- Предшествующие условия: находимся на сайте http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
- Серьёзность: Критический
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести логин admin
2. Ввести некорректный пароль для логина
3. Нажать Log In
- Ожидаемый результат: В форме авторизации выводится сообщение Incorrect password
- Фактический результат: В форме авторизации выводится сообщение Username Not FoundLog In Successfull
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №2
- Заголовок: при корректном логине и пароле Username Not Found
- Предшествующие условия: находимся на сайте http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
- Серьёзность: Критический
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести логин admin
2. Ввести корректный пароль
3. Нажать Log In
- Ожидаемый результат: В форме авторизации выводится сообщение Logged In Successfully
- Фактический результат: В форме авторизации выводится сообщение Username Not FoundLog In Successfull
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №3
- Заголовок: сообщения выводятся не над кнопкой LOG IN
- Предшествующие условия: находимся на сайте http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
- Серьёзность: Тривиальный
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести логин admin
2. Ввести корректный пароль
3. Нажать Log In
- Ожидаемый результат: сообщение о результатах авторизации появилоась над кнопкой LogIn
- Фактический результат: сообщение о результатах авторизации в левом верхнем углу страницы
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №4
- Заголовок: Выбранный язык French сбрасывается после попытки авторизации.
- Предшествующие условия: находимся на сайте http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
- Серьёзность: Несущественный
- Шаги воспроизведения:
1. Нажать на French для переключения авторизационной формы на другой язык
2. Ввести логин admin
3. Ввести корректный пароль
4. Нажать Log In
- Ожидаемый результат: форма авторизации осталась на языке French
- Фактический результат: форма для авторизации переключилась на English
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №5
- Заголовок: Выбранный язык Italian сбрасывается после попытки авторизации.
- Предшествующие условия: находимся на сайте http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
- Серьёзность: Несущественный
- Шаги воспроизведения:
1. Нажать на Italian для переключения авторизационной формы на другой язык
2. Ввести логин admin
3. Ввести корректный пароль
4. Нажать Log In
- Ожидаемый результат: форма авторизации осталась на языке Italian
- Фактический результат: форма для авторизации переключилась на English
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №6
- Заголовок: Выбранный язык German сбрасывается после попытки авторизации.
- Предшествующие условия: находимся на сайте http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
- Серьёзность: Несущественный
- Шаги воспроизведения:
1. Нажать на German для переключения авторизационной формы на другой язык
2. Ввести логин admin
3. Ввести корректный пароль
4. Нажать Log In
- Ожидаемый результат: форма авторизации осталась на языке German
- Фактический результат: форма для авторизации переключилась на English
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №7
- Заголовок: при не корректном логине происходит  Username Not FoundLog In Successfull
- Предшествующие условия: находимся на сайте http://testingchallenges.thetestingmap.org/login/login.php
- Серьёзность: Критический
- Шаги воспроизведения:
1. Ввести логин не зарегистрированный в системе SSSSS
2. Ввести не корректный пароль DDDDDDD
3. Нажать Log In
- Ожидаемый результат: В форме авторизации выводится сообщение Username Not Found
- Фактический результат: В форме авторизации выводится сообщение Username Not FoundLog In Successfull
- Окружение:Google Chrome Версия 113.0.5672.93 (Официальная сборка), (64 бит)

## Баг №8

- Заголовок: при пустых значения полей «username" и "password", должно выводиться сообщение "Enter Both Username And Password", но система не выводит никакого сообщения.
- Предшествующие условия: открыто окно тестовой формы авторизации
- Степень серьезности: Minor.
Шаги воспроизведения:
1. Поле "username" оставить пустым,
2. поле "password" оставить пустым,
3. нажать кнопку "Log In".
- Ожидаемый результат: выводится сообщение "Enter Both Username And Password".
- Фактический Результат: пустое системное сообщение.
- Окружение: Яндекс Браузер, Версия 23.3.1.806 (64-bit).
